戒急用忍才係「真勇武」

革命仲未成功，還有長路仍需努力。現在每一步行動都好重要，民意 同 世界connect 係你地既backup, 請交比和理非做多d野
民情係最重要既彈藥，中間淺藍既人亦要爭取為我地所用。所以長期拆黨鉄玩魔法唔係辦法，拆都要拆有意義地方。

係休息既時間大家調整戰略，戒急用忍才是真勇武。

兄弟爬山，各自努力。
五大訴求，決一不可。

左膠永遠走佬第一，收割成果都係第一

勇武既手足唔可以無止境咁送頭，眼見土共將個波交左比狗察。亦都好成功將我地轉而左移目標。

我地既目標係政府呀，唔可以將所有精力去晒周邊既狗察/黨鉄度。反而要多D文宣，其他方向。亦唔係要切割勇武，要攞佢地既成果

我真係好擔心佢地，同埋等地和理非做多d野